新買ps4,求推介game

無聊買咗嚟玩，對遊戲界一無所知， 想知有咩好玩

現有overcooked1,2
Ea隻Jedi
無啦

No Man Sky 神作

自己睇，最高分果堆自己揀

ps5都出你而家先買ps4

都話咗一無所知...

thx!

舊game. The last of us

God of war

God of War
Red Dead Redemption 2
The Last of Us
Horizon Zero Dawn
Persona 5
GTA V

隻狼

PS4 or PS4Pro?
幾錢入手呀？

日系GAME, 有新有舊
Catherine: Full Body
NIER
人中之龍 0
Persona 5
受讚頌者 三部曲 "給逝者的搖籃曲" "虛偽的假面" "二人的白皇"
End of Eternity 4K/HD Edition
隻狼
DQ11
Monster Hunter World
戰埸女武神 1

又唔係咁講，新機第一水必然有問題，再加埋PS5 暫時得一隻GODFALL，而PS4一樣可以玩對馬島之魂、The Last of Us 2、FF7、Cyberpunk 2077呢堆大作

唔同類型既驚適合唔同人 真係睇你乜性格 要分類講唔曬
就推介自己鐘意既俾你算
Fallout 4 (包埋 上古卷軸）
Darksouls系列（包括blood borne)
隻狼
Monster Hunter World
Horizon Zero Dawn

唔係唔買pro咁傻仔掛？舊機又lag又低fps

出ps7先買嘛

god of war必買，得ps4先有，獨佔

人中之龍

前日先買了部pro機,無衝突

有冇JOIN PS PLUS??
依家送UNCHARTED COLLECTION, 必玩

mhw玩左過千小時

唔係pro, 就普普通通ps4

冇牙,點裝㗎??

過千小時咁癲?! 係打怪嗰啲?

之前都略有聽聞過 睇嚟真係要入手玩下先

唔該大佬

有冇買會籍?
每個月都會送game (禁入去拎完就永久玩) 好彩嘅話會送大作 今個月送uncharted 1-3 睇下utube有興趣玩 就可以諗諗買會籍

Bloodborne
Dark soul 3
Monster Hunter World + Iceborne
Persona 5
Witcher 3
God of war
Nier : Automata
Sekiro

玩MHW/IB 同 Witcher 3 最好買埋ssd, 如果唔係load得有d慢

GTA
STAR WAR BATTLEFRONT 2

gg俠其實都唔錯

仲有uncharted系列

3國無雙8

monster hunter world
鐘意同人屠龍

買多個手制先

PS6出啦 仲講PS5

你先講下你鐘意玩咩type既先啦
美系日系之類
動作, 解謎, 劇情, 回合, 射擊, 賽車, 益智, 音遊, 冒險
男主 女主
硬核 輕鬆 爽快 血腥 致郁 恐怖 治癒
講多D先好推薦嫁嘛

Rainbow6
GTA5
Batlefiled4
Batman Arkham knight

PS4 三大神作
new gundam breaker
No Man Sky
三國無雙 8

自己Google睇清楚條路啦

芒亨

人如其名。

Witcher 3
Cyberpunk 2077

荒野大嫖客2

隻狼
Dark souls 3
Bloodborne
Horizon Zero Dawn

RDR2
GTA

uncharted 4
persona 5
god of war 4

點買?上ps 網站直接買？

有3個

我鍾意啲好撚恐怖嘅 音遊，冒險都ok， 鍾意靚仔(非gay

唔該曬

同fd 玩嘅槍game 有無推介
有諗過bf5但怕俾鍵鼠狗搞到無癮
而家先玩warframe 又好似好on9咁

新買機俾你唯一建議
去黃店買, 唔好買港版ea, activision, take two, capcom games